七月限定 一萬蚊牛熊攻略

一齊將一萬變兩萬

開定先 7月再推

你哋信唔信牛熊有圖睇？
事緣我有個fd，比左幾萬數學炒股票，跟著處女下海上星期五比佢執左隻75%熊，而家𨳊cake到暈，我就比佢串撚死

75%熊？ 升幅？

留名未到七月偷玩輸哂

等媽咪面出山仲駛你教

有人話要教咩？

係

有冇人收到一萬蚊

Allin 牛相信政府

相信黨

lm

一定熊 升撚左幾日仲要咁急個個都牛你就要熊

個個都牛？ are you sure?

升緊

事實上係要升到冇人再敢渣熊先會跌

堅決支持黨中央制的牛三

數緊錢了